支港人「天貓課金」全球排第二 最愛買連衣裙衛衣

截至今晚九點，天貓「雙11」成交額又創新高，除了支那客消費力強勁，亦有賴支港人積極「課金」，因為在貨物出口國家或地區排名中（支那以外），香港位列第二，僅次俄羅斯，台灣暫為第四。

數據顯示，支港人特別鍾情服裝類產品，最受歡迎產品排名首三位分別是連衣裙、針織衫及衛衣；而澳門及台灣則愛電子類產品，分別鍾愛廚房電器及數碼相機。此外，支港人於「雙11」消費力強勁，按年節節上升，反而澳門及台灣今年「雙11」消費則稍有回落。

屌你老母!係都要俾支那人賺

淘寶衫娘爆

反而奇怪俄仔點解係第一, 唔係香港第一? 美國又多過台灣...?

香港果班真係垃圾黎

1俄羅斯咁多人
2俄羅斯生活水平唔高,無咁多錢消費
3俄羅斯戰鬥民族,唔怕爆炸
4近
5都係共產黨
6抵制美國貨

賣 喎🤔

中國台灣

buy from china呀

要不是日本
天貓完蛋了

Apple daily 先話支那人左手交右手咁狂洗記錄

中國出口去中國

都係睇人姐 人型穿咩都咁型 唔通穿件supreme就好型咩

到貨變superme

又話出口又要寫中國香港
矛盾對決

大陸呢D 不嬲老作.
唔係咁都信呀嘛?
之前先話支那寶刷單做假.

屌，係香港消費咪又係送錢俾地產商。邊到有好野自然會吸引到人。

香港係國家

香港同台灣

美國都咁多人淘既,唔係有ebay果D咩

進口日本第一 班支那人上淘寶買日本貨?

還掂都係 唔爭在上支那住啦 咁吸引你
價廉物美 啱曬你啦

天貓都好多外國品牌進駐 開晒旗艦店 不過計返其實都平唔過外國 甚至香港做sales既時候 等Black Friday 好過

美國班蝗？

個成交量任佢吹嘅姐，佢吹到塞俄比亞第二都得架

淘寶買手機野同電腦野多
香港食水深到仆街
同一樣貨個價差兩三倍

點解唔諗下邊個地方多支那人？可能好多支那人去俄羅斯屌俄妹？香港同美帝就唔使諗一定多啦

係香港買一樣都係淘寶貨
仲要賣高幾倍

香港人最鍾意小恩小惠

用 linux

因為要報關。

睇產地做人

其實taobao有英文version ? 定買果d都識睇中文 ？

淘寶今年開左澳洲業務
一大堆支那人買野，因為經常免運費

連衣裙、針織衫及衛衣
一撚定係班港女臭閪啦屌
都唔撚明女人幾時由著衫鬥貴變到依家鬥平
有啲返工見客嗰套都係淘番黎
都幾賤

搵人貼上ptt

唔知點解佢地而家唔睇牌子買野
淘寶見到就買

講得無錯

利申：冇用過任何一個支那嘅網上購物平台

脆脆地買左1k姐 跌都跌左

D衫有菌架

香港係一國

大家都係中國人

買左好多小米gadgets

口裡說不

港豬冇撚得救

你知唔知美國幾多支那人

無食過中國食物
無用過中國生產既野先講
你出街買野咪又係淘寶入貨
俾多兩倍價錢 好醒？

貿易同個人買野所係咁

將體制同貿易溝埋一齊
同罷買日本貨 韓國貨既強國人有咩分別

麥當勞夠福喜入貨，點解香港食麥當勞
唔直接去淘寶福喜攞貨

再講點解你出街買嘢唔識分
點解唔係買質地好嘅外國

人哋出面點做關你撚事，搵藉口自甘墮落

買貴野俾人屌港女
買平野都要俾連登仔屌

反日反到入最多貨

都係個句 你做到買 、食每一樣野都唔係中國製先啦
就算係 恭喜你做到個0.1% 既香港人
可以企係最高點鬧我呢d會係淘寶買野既人

咁人地點買野又關你撚事咩

用唔用淘寶你有得揀，去邊度開餐你都有得揀
關撚出面都用淘寶貨事咩，你自己想用就想用啦，洗乜咁多藉口

貪小便宜係人既天性

你也一樣：對方批評某件事不對時，批評對方自己也做了那件不對的事。

其他人點做並唔構成你做一件事嘅理由

訴諸成就：主張由於某人或某人的團隊沒有達成某項成就，因而其針對某事的主張不可信。

乜嘢先有資格鬧之類，唔通宜家並不是屌柒緊你麼，你阻到我講咩，跳出個moon打我囉

關sir話屌住用就冇問題，不過用淘寶又間接推動緊支付寶，所以唔贊同用淘寶

備註：11月版本關語錄指出使用淘寶並唔需要入list，大家可以放心使用

100分答案

計埋集運香港點會唔係第一

listen to tat

淘d衫落嚟喺葵廣賣

listen to Kwan

支那打兩隻字你就信?
佢話有普選喎

好多鋪頭都係今日入貨 係都唔奇